有無人解釋到點解荃灣咁深藍？

成個福建同鄉會係荃灣...

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

極大多數都係建制區議員
今次區議會都唔太樂觀

因為多福建人？

係咪有好多後生比人逼到搬晒去大西北

所以大西北反而唔少黃，全港好多後生D既都越住越僻

唔係
荃灣d中小學生都係大大聲講蝗語
石圍角，象山，石梨，石陰，梨木樹
全部都係

藍的大陸人住唐樓老劏
反送中有文化的大都住荃西，綠楊，愉景新城等。

正路邊有錢買市區樓

太多客家原住民，然後因為收地變得有錢。之後就返大陸包二奶嚟個中港融合，然後再喺荃灣開枝散葉。

潮州，福建人多
睇返人口普查，荃灣市中心講「其他中國方言」比例有成10幾%，觀塘市中心同北角都有咁上下嘅比例

有冇可行滲透策略？

呢個似似地

真係好惡搞
深藍根據地

多廢老

講左咁耐，都仲未有荃灣巴絲打入黎平反
就可想而知有幾藍

連登仔：荃灣好過將軍澳
淨係將軍澳民主本土派票倉已經完勝荃灣

講藍，筲箕灣笑而不語

荃灣幾條廢老出黎擺街站
係可以擺成日
仲大把人簽名
大反你一注

將軍澳應該無咁嚴重
荃灣直頭係成個陝西延安根據地咁誇張

原來深藍，難怪入親去都周身唔聚財

荃灣區學生哥表示呢幾年真係都多咗幾多腥港新移民

可能係腹地
少俾自由行搞
但又會有自由行入去住酒店同消費
本身又多新蝗

未比人批鬥過

好多𡃁仔講普通話

依家算係咁喇
多咗好多新嘅出嚟做地區工作

今年唔比miss leung輸

幾年前係荃灣某山區讀書，已經聽到隔離學校啲人九成都係講蝗語，自己果間啲低form都開始出現蝗語

荃灣

利申：住荃灣

連荃灣巴絲打都咁講，證明無屈錯啦
真係要多D落荃灣區做宣傳工作

ME住荃灣30年

1)多福建新移民, 民智未開,一係政治冷感,一係支持共產黨,政府

2)多中產, EG,愉景新城係田北辰地頭

荃灣西係民建聯地頭,EG,麗濤區

多藍C , 相信同多中產有關, 佢地覺得影響樓價, 搞亂香港等等

眾安街果頭好撚多新移民
又雞 又雞蟲 又廢老

私樓區無咁藍，前幾年都開始踢走建制立案法團，但市中心有大量深藍廢老

多謝巴打有用資訊

真係好多福建L 住果邊

但唔會係後生個班

荃灣真心好撚多新移民
一係就係d被蛇齋餅糭收買左既老人家
行一轉醫院就明
大部分排隊人士都係操唔純正口音廣東話,
有d直接剩係講普通話問野

另外仲有班中年係荃灣開鋪頭既就覺得你班後生搞事阻住佢搵食

我係土生土長荃灣人
你地唔講都唔覺荃灣越來越藍

不過, 本區議員田北辰係建制裡, 算係有良心果批, 佢一個人吸哂藍營票, 中間派甚至少部份淺黃的票都吸埋

行轉荃灣中小學生講普通話多

石梨、石陰入葵青個邊

呢樣真 真係好多廢老

利申 住其中一度

荃灣真係好撚多廢老蝗
利申喺荃灣讀過書

重點係區議員好多都保皇

以前係新界第一個工業區，工聯會勢力範圍

多公屋。多新移民 同 老人

嗰幾條X坡坊
你知唔知有幾撚多智障福建佬
包你夜晚行一次以後唔敢再入去

好多都係保皇狗自動當選
區議會想投都冇人可投

唔講唔覺，你自己都變得藍藍地了

舊區全部都係咁 廢老多

住麗濤區，都唔明白點解咁多住私樓嘅會投民建聯

成個區都係建制
泛民得4席，陰公

2008-2011，有5席
2011-2015，得4席

根本就係建制票倉

又抹黑我地荃灣人

荃灣邊忽深藍呀

荃灣係紅到仆街
區議會紅不突止
仲要有政府合署(有幾個紅底政策局back office)
地鐵又紅，西鐵又紅
天橋都係紅色
樓又係磚紅
地下又係
兩間醫院logo都係紅色(兼會報警)
仲未計有幾間工聯會插旗
又有勁多(支那地名)同鄉會
街上面10個有9個講唔正廣東話
成條金舖街係到

咁都叫深藍?
直頭係深紅基地
有手足去撐警街站都比人拉鳩左要上庭

區議會stat都出埋邊有屈你

藍咪即係紅LOR

班泛民 地區工作差建制九條街
公民黨個兩席 係人扎根多年先唔輸

民健聯區議員經常用物質引誘廢老投佢票
又搞遊旅團 啲廢老不知幾開心
利申住荃灣

冇錯 梨木樹我載口罩同黑衫 有呀叔屌9我搞亂個社會

紅仲仆街過藍

藍係保皇建制
紅係共產黨萬歲果隻

叫9up議政巴真.建制來選就岩哂

好彩我間中學冇蝗語
依架唔太清楚

幾年前放學有啲自由行問路一嚟就用蝗語問

所以依家咪趁未區選
做定民調
等荃灣人自己區自己落手救LOR
但荃灣人做過D咩先?
冰封三尺非一日之寒
多D落區做多D地區教育/宣傳
如果唔係，今鋪區選再輸
又要含多幾年撚架啦

有時，生活上既野，例如交通問題呀，衛生問題呀，又唔會分藍黃分得咁清楚。雖然我無投田少，但無可否認，佢真係比泛民議員做到野。

所以，要攻取議席，唔係話有政治理念就得，要俾街坊覺得你，可以做得比現任區議會好先得。

落街成日聽蝗語 利申:荃灣人

自己個區自發救啦
大西北將軍澳都好多巴絲打企左出黎啦

根本band 3就多新移民黎讀 個班友圍內用蝗語媾通

冇撚用架

你黑衫出街已經比人圍屌

要曲到圓真.建制派果種策略先有用

班生蕃真係蠻不講理

是但啦，唔好搞分化啦
你話紅又好乜色都好
最緊要要被人知荃灣區好有危機區選會輸

仲有你地所講中產綠楊都好撚藍
對面已經係分區警察總部

一有街站就cum鳩你

你投左俾建制，人地咪多左資源
區議會多左錢維穩
你區D人咪更加唔識醒
跟政黨投啦
仲睇咩政績
最緊要係去到緊要關頭係會投反對票呀

全港最舊d 公屋係哂荃灣咁濟
成條老人村
點鬥

中產區 就係田北辰 班友最buy 佢

你咁樣諗其實已經同廢老無咩分別
俾D甜頭你LAM下，你就覺得人地好

希望大家吸取教訓

正規政黨/社區組織要選係難過登天，唔好哂資源
反而曲線黨可以試下
因該班人真係低智商

君妖立法會都係呢區選贏佢
仲有好多自動當選

荃灣勁多福建人，幾廿個同鄉會。。
一直同統戰部合作。冇得打🤦🏻‍♂️

种申: 福建人，老豆有份搞同鄉會

咁你地荃灣區自己加油啦
我諗唔到點幫你地
成個區奶共到咁

只有一大班人落區洗佢一次太平地
人多勢眾
班人就會縮返埋
無咁猖狂

荃灣大把廢老

根本平反唔到
前排果啲咩撐警大行動
過到去已經有一大堆廢老喺到簽名

可唔可以組織一大班人落區同佢地鬥鋪勁呀?
多D人去踩旺佢

老人區 根本冇得鬥 又冇資源扎根 點贏

人口上可能腥移民仲多過真港人

舊區全部廢老同窮腥港人
新樓係好撚貴，一係大陸人一係要”和平穩定“嘅真中產
貧富懸殊到不得了

又少公屋，所以極難好似有屯元天啲公屋港人票

荃灣區真係痴撚線
隻君妖個根據地就係荃灣
痴撚線

荃灣區超多新移民，我住舊區，d老人家死左，好快就有d大陸人搬入去

如果荃灣有大埔1/2團結就好啦

荃灣得好少係公屋，大部分都係私樓同唐樓
多蝗同老人家就真嘅，以前都唔係好覺，近呢幾年真係好明顯，周圍都聽到普通話同不知名嘅方言啲中小學生大大聲用普通話傾計成個地方變到好撚陌生，成個香港都慢慢變到好陌生

新界南警察總部
正正係6.12打得人最甘果team

將軍澳真係唔差
算多後生

唔是荃灣人
但係有時唔係話覺得佢地好
係泛民既區議員又真係無咁大網絡做地區工作
無可否認既係部份建制議員係呢方面係做得好過泛民
又或者建制容易啲同政府 R 到野
因為政府會放水親疏有別

但係當然建制好多時浪費啲無聊錢
例如啲設計好柒既行人路同天頂

所以我話荃灣係同地鐵站一樣咁紅

班人個思維唔係咩支持政府支持建制咁簡單
係支持警察殺哂d暴徒，後生仔就死撚哂佢
完全match君妖個風格，所以d人好buy佢

相反屯門藍絲選完君妖做區議就覺得佢冇撚用得政治激進

一億天橋

荃灣班廢老會話創造就業人人有飯開
同韓總發大財有得揮

有呀！ 上星期成日見到藍絲街站

荃灣人表示廢老多

唔撚係呀?

荃灣真係搞唔掂，有咩辦法

所以呢個區域可能連唱紅打紅都唔得
反而變左紅色基地

痴線
啲錢都唔係入荃灣人袋

你google 番apple daily搵到當日佈防分邊5 team就有講

荃灣有幾多公屋！荃灣已經係新界區最少公屋嘅一個區

金鐘站一字排開搞聖詩隊嘅黑警頭盔有寫NTS (NT South)

石圍角

真建設派似乎比較行得通
最好真係入到去

甚至表面上係行君妖條路

梨木樹都好大

所謂荃灣公屋多數係葵青區，只不過近荃灣多過近葵芳

廢老平均智商50

初代 衛星城市

好藍呀屌，好撚多大陸老母同個細路仔講普通話，之前肯定冇咁多

要紅過佢左果佢
仲要有蛇齋餅傻

死到臨頭啦
仲投乜鬼建制
區議會真係好撚多錢搞蛇齋餅粽架

行轉大河道，覺得自己返左大陸

講普通話已經算好，荃灣好多福建新移民直頭講鄉下話。唔少人可以唔係幾識廣東話普通話都係荃灣生存倒，不過佢地多數住埋晒啲窮屄地方，唐樓，二三四陂坊。二三坡陂隔離街市條街久唔久會有班企街北妹，果邊距離聖芳濟都幾近，真係唔敢想像班中學生放學行過果邊會點樣。

但都有唔少比較有錢既福建同潮州人住愉城，荃景，灣景，麗城，深井。接近中產水準，有香港永久居民身份，但都係大陸人。

班廢老真係死到臨頭所以用選票換多兩包米

分分鐘撐警果班廢老都係荃灣人

成日都擺
泛民擺會俾人屌
又多乞衣同籌款
成班都無腦，公民質素好低

exact7ly

屌估唔到紅區都有人上連登

完全正確

荃灣友

可唔可以幫手成立 曲線愛國黨去選

唔出奇

拆梁義士祭壇果個人住荃灣

真心覺得要大家趁區選前搞搞呢個區
分分鐘成個區全輸
1席都保唔住

不如荃灣人組織個黨
我睇實在太少荃灣年青人參與 選區議會大多數都係上左年紀既

利申 土生土長荃灣人

真係無話錯
延安根據地一樣

首先要防止自動當選(屌你未試過有得投)
之後要推到後生出來投
之得再唱深紅打紅

邊度最黃?

但荃廢唔會理
條天橋判左俾親中工程起
起完係封左大半年
之後用得都震震下
但荃灣人話：震震下先好，抗震

麗濤區中産多，區內工作建制派係真係做好多，成個海皮都係佢地搞咁濟
其他黨派放個後生既黎選，又無資源，我住咁耐得一兩個係記得名

荃灣多唐樓公屋，你平時落街都成街大陸人老人家
唐樓又劏房，種幾多票都無人知

90 00 10後都有蝗
愈後生愈多蝗

80 90最多非紅

係個bimodal peak

咁荃灣本區人多定新移民多?
根本係政治冷感，離地，藍絲

馬山算黃定藍?

shame on them
屋企上一代係呢到黎
佢老味臭閪撐乜撐乜，啲同鄉會就打黎俾錢叫屋企長輩去遊行
選舉又幫賣港賊站台

明明長輩都屌福建新一代都被迫講普通話
唔撚教閩南話

垃撚圾地方！

尋日好多廢老盲毛係季季紅條橋度簽名反暴力 唉

海皮係荃灣西麗興wor

荃灣連街站都屌唔走，你睇旁邊大西北衝街站多人到

藍(本土藍)

唔撚係呀

福建唔係北角咩

屌巴打 真心對福建人反感
成班垃圾

個人話俾你聽
應該行唔通
荃灣人區內D消息傳播好靈通
根本班人唔係傻
班人係真心愛國
你扮紅底，好快就一傳十，十傳百
好快就知係假紅

綠楊新邨
其中M座全幢均為警務人員宿舍，L座亦有大部分單位為救護員、消防員及警務人員宿舍

same

有冇師兄有聽過荃灣社區網絡同荃灣民生動力？

有錢北角

窮就荃灣

點算呀
咁撚藍

真? 成日見人派遊行傳單宣傳反送中

麗濤居民用到，林林黃偉傑就會幫手順便拎彩架啦

我諗係因為荃灣人太散了 泛民派落黎個班又廢廢地

落黎香港/出國既福建人比較會走精面(自私)，一邊支持你香港人學普通話，但另一邊佢地既仔女一定會識鄉下話。

真心係有街市論政

行一轉就知

無用架，班廢荃消息好靈通
佢地投之前已經收晒指令
到時拎晒你D著數，票投建制
真心好惡搞

對面就係救護站同警察總部

荃灣西仲有個李洪波，民主黨既

如果要選 一定要搞下班福建佬

荃灣完全唔掂

利申：住荃灣

無錯!形容得好貼切!!!

本土藍 呀
天琦果種藍

多新移民
多中產港豬

不過唔係全部架

屌仲係呢兩條撚樣做緊？

係。成日聽到中小學生講蝗語

有舊區有廢老就係咁
書又無讀
思考又無
邊度有野派咪支持邊度

柒木樹啲人不嬲都垃圾

其實我都想講
自己住新界西都唔知可以投邊個
同埋硬係覺得投黎都無咩用

利申 已申請左選民

荃灣友自己都自制排黃，好痴線

嘩，屌!

荃灣人都唔肯企出黎

10年前已經好多

柒木樹正垃圾

好住同票源有咩關係

1. 舊區，廢老多。睇老人院開到7仔咁就知
2. 石籬舊公屋俾政府用黎做中轉屋，依家勁多大陸人住
3. 就算起新公屋，都係啱啱講住中轉班人嘅上樓首選。叫佢揀第二區都唔知邊到黎。

真心係
係荃灣比人知係黃
應該係條街行唔到15分鐘
比黑社會打唔計

石梨係北葵

成個區，得4票
荃灣中心+馬灣

嬌生慣養，票投維穩派

唐樓多，多大陸人住

今日都有

好大關係 好住既區通常樓價都唔會平 afford到既通常都係近建制思想 而且荃灣平均年紀都比較大

大西北，很黃，很暴力!

荃灣真係一堆新移民

利申荃灣郊區土生土長
郊區依邊大多數係黃

呃你有金執咩
成條橋漏水又震
又用勁多鐵
舊橋唔震又好行又大條
新橋又窄又震又唔好行

全景圍嗰邊？

老老實實 如果搞既一定要搞激進本土黨 重視土生土長人既福利 再係泛民個啲策略真係翻屋企訓教

荃灣好住設施好就嬌生慣養
荃灣多老人家投比垃圾就真
好多後生仔都知發生咩事
一竹桿打一船人

新樓一堆大陸人買 救唔到架啦

堅呀 荃西派傳單勁多人支持你架

後生仔好撚少
至少d票好少

點知M座係全部狗?

跪求馬車選荃灣區救荃灣子民於水火

中晒 自私自利完美闡述
btw 家中長老已俾我搞掂一定要投非建制，四年前有投本土。
班仆街同鄉會再打黎一定招呼佢地，俾我係街再見乜鳩福建同鄉會幫親中站台一定俾說話佢地聽
垃撚圾

要同班撚樣鬥惡

其他地區都係
10後有幾多香港人
窮到不想生了

無
荃灣最出名係工聯會
麥美娟，果個女仔呀，屌林鄭果個女仔呀，都係荃灣區架

警察宿舍來架小心d呀

荃灣楊屋道街市嗰頭好撚多一樓一

荃灣行出街10個有8個都係蝗
冇救

起完入伙成座同地鐵買左？

唔係話你呃我

竟然係咁咁解

不如向番果啲建制區議員投訴

你不如試下掉轉諗
係荃灣老人家多 唔係後生仔少
不斷被大陸人入侵度度都有
係荃灣嚴重好多

福建人 讀得書少 啲人反緊乜爭取緊乜佢地分分鐘咩都唔知，淨係識話班後生仔抵死聽到好撚心寒

荃灣都係得兩三個山區啫，費時自爆啦

同埋本身荃灣都有埋圍村佬
依家依家變哂大廈你唔知

叫馬車去選 等佢可以做何君堯接班人

咪得返果一個點
細到【新野】咁
失守埋就全區紅

荃灣算半個舊區
多廢老

利申荃灣算地頭

可風好多正常人
之前反送中聯署個list長到仆街
其他例如隔離嗰間就真係

後生仔一人翻去勸幾個啦

藍絲大本營

廢老數目龐大

其實啲新移民一方面又要移黎香港，另一方面又要將香港變紅變藍變返大陸咁，佢起落黎個意義係？

老左大本營都不為過

快d叫馬車參選啦

殖民

咁土瓜灣同北角應該仲嚴重
工賊會地頭

荃灣區咪就係講廣東話會俾同學笑果D區

10個有7個都係藍
完全唔知點搞

唔好投建制就得

北角有文明人
土瓜灣有幾堆人重建中伏

間學校好紅
好彩啲學生染唔紅

講藍，邊夠北角呀，
歷史悠久，67暴動大本營就係北角

遊行日行出街 極少人著黑衫

好重要的資訊

尼幾日個袋掛著白絲比啲廢佬人望到實一實
但都見到有成班後生仔著黑衫岀金鐘
利申住荃灣

可風高質架 其餘個幾間奶共到

都係藍到仆街

有冇荃灣巴絲組隊街站
要好撚多人

由細到大都住荃灣
我住係荃灣西個區
覺得呢區反而係政治冷感港豬多

經過見到banner搞旅行團咁
街坊會講笑咁講話
「早幾年佢資助我去架，依家要原價，都係唔去喇」
心諗

仲有有時係票站聽到會有人問
「 下有邊個投架」咁
前個排612後見到民主黨個個地區助理
易承聰係ok個位擺站叫人做選民
開曬大聲公咁叫好感性咁講野
都無咩人理佢
其實想同佢講反聲多謝
71前發夢係橋附近派傳單 個陣廢老1800收檔佢1830個陣拎曬banner 嚟撐場
點知廢老收曬皮
其實有新咁多新樓盤落有無可能係轉機呢?

勸老人家
屋企個個都勸唔撚掂啦隨時
家家有本難唸的經
有膽又見到撐警既
咪去幫下手囉
做緊野既未必得閒
讀緊書既未必夠力量
大家幫大家啫

我入黎講咁多都係唔想大家諗到荃灣無得救

有次搭巴士，經過某出名小學
一上車全車流利蝗語
有個瘦小學雞(香港人樣)都係講普通話不過講唔正，根住比幾個肥仔笑話聽日話比老師知

你街站既目標係咩？

我用廣東話答，試過有條自由行用蝗語問，我用廣東話答佢，之後佢用廣東話再問我野，我心諗屌你老母用乜撚嘢蝗語問我呀仆街

依區d中產真係好撚多
全撚部垃圾黎

咁請問後生仔點解唔踩D撐警街站?
又或者搞D反送中街站呢?

最盡勸到唔去投票

馬鞍山？
D 廢老邨通常都親共 但係都唔少反共

人太少 冇組織

犀利。家父返大陸做野，有身份證都係大陸人黎，家母落荃灣公園碼頭跳支那大碼舞。基本絕望。

我有串過我老豆話，我老母日日落去扭屎忽俾死阿伯睇，佢地話有乜所謂？佢有佢睇我有我跳。佢剩係有得睇但冇得屌。on99咁算撚數囉你有你跳 我有我發夢。

荃灣係十年前已經成街新移民

基本上而家係住喺荃灣嘅人

就算唔係新移民都係家庭同大陸非常親近

成家都係香港人嘅已經少之有少

我都知
有個中同嘅老豆係警察
成家住嗰度

柴灣廢老區

利申:柴撚

真係唔敢想像班中學生放學行過果邊會點樣

有親切感囉 間嘢全部蝗咁滯

廢老好精架
口同你講投本土
入到去都係潛意識：都係繁榮穩定好

支持警方執法，調查委員會囉

你試下係B出口條橋起

廢老、新移民區
利申 荃灣撚

荃灣站上車係冇咩人黑衫，一到葵興葵芳就好撚多

其實有 有報到警搞佢地非法集結 有同食環投訴阻街 有同epd講佢地用發電機好危險

有巴打試左啦前日
廢老屈佢common assault 比人拉左

有文化

有 頂唔撚順呢區啲廢老
尤其係大鴻輝個頭

嗰條野見到就幾把火

都岩。支那小蝗蟲屌返支那雞。我90後果代都有唔少香港人去左讀聖芳濟，宜家唔知點lu。

投訴咩?
橋又起好
工程又做完
安檢證書又批晒
批晒咪開返俾你行人用

佢青衣㗎

我覺得荃灣公園仲衰過屯門公園

荃灣西郊區比較好
青龍頭深井起碼唔係深紅深藍票倉
後生都多少少

利申住嗰頭

如果仲係停留係呢個議題 好似冇乜意思 因為件事已經去到兩極化 好難令一個反示威者既人支持我地
我個人覺得目標要放遠 如果真係有心長搞

好多乜乜鄕麥麥鄉會..

市區有地一早起曬樓，新市鎮都係越起越遠離市區

廢老唔會係街撐街站掛?
勁多係廢中

其實我都有咁諗過
不過我個區泛民地區工作做得好 區議佢自己揀
立法就話親中選左扣家用做移民基金
佢自己揀啦條路

好多後生仔都係愛港架，you are not alone

聽講早排綠楊有反送中街站
不過俾廢老圍屌
荃灣真係好撚紅
唐樓區好多福建人聚居

利申：荃灣撚，屋企人好紅無法溝通

民生野lor
不過廢老會覺得只有區議員先幫到佢
之得不停loop

唔係跑步去深井/中秋/除夕倒數基本絕對唔會去果邊。

而家新起既海之戀9成9全部大陸人

觀塘、黃大仙、慈雲山仲勁

紅晒啦，唔紅都要扮紅啦
唔講蝗話俾人排

我覺得荃灣依家紅D

新界東都超黃

試過係荃灣齋舖食嘢，有班廢老係度用佛偈詛咒示威者，又話佢哋今世最後一次做人，又話要落無間地獄，痴閪線

我諗除左掛反送中slogan出來果間冇咁紅，其他都染哂

石圍角已經係極藍區 成個石圍角老化區

條街仲要勁多人添
你地去遊行，佢地繼續去大鴻輝

荃豐系列?

荃灣真係無救
太多廢老新移民
淨係我自己老豆老母已經紅底到極點

不過後生嘅其實唔藍
自己啲中同好多都反送中

利申 00年

嗱唔得咁樣數荃灣㗎
616當日愉城930x巴士站有黑衫蛇餅
仲有好多人拎住白花
其實好多人都識諗

今屆區議會荃中有民建聯挑李洪波機
佢輸埋就全紅啦！
荃中撚要落力投票！

利申69同616都有搭波叔車去遊行

係 所以要諗清楚個目標 之後先計劃

無錯啦
一定要曬馬
俾返個下馬威班藍絲睇
打佢老母延安大本營

聖芳濟隔離嗰間

屯元天多定荃灣多？ 屯元天已經紅到想死！

我都想知邊間，見到佢地件藍黃體育衫就想爆粗

新樓果堆可能有D機
但好多都係俾大陸人掃曬
未知數

密度應該係荃灣

屯天好多黃

一啲啲，讀書時期就奮青，畢左業就唔係咁講
好多人屋企中産，U-grad完入左民建聯青年軍

至少我果屆係，見有幾個，分佈唔同區

e.g.穗禾區陳x丹

漏左講
今年會再劃選區

利申荃灣住左3x年，有諗過自己去做區議員打下
黎緊知道Lester 可能落黎選 會義工幫佢大宣傳

佢今次可能有D危，曾大條仆街成啲師奶好鬼冧佢

仲有條郭少源

樓上講左
多謝你幫手貼source

陳恒鑌件垃圾係荃灣區拎到18000票你就知荃灣到底有幾藍
廢老區堆票好多都入左佢袋

屯門公園咁大迴響係因為屯門公園以前真係好正
有個湖畀人玩遙控船 又有個爬蟲館
仲要喺正市中心
細個好中意去

荃灣公園呢啲垃圾點可以相提並論

係咪廢老集中地？

太多停留在口腔期既廢老

選邊區？

如果你選我一定幫你選

廢老多，蝗又多，老化嚴重，藍既思想根深蒂固
利申 石梨人

我住川龍下小小，班建制區議員好煩

Lester

但佢個樣點睇都唔似師奶殺手

成個區，都係藍絲
點救?
除左一大班人落去踩旺佢
我諗唔到
人少落區分分鍾出唔返荃灣
當年反水貨，屯天元，北區都係咁樣踩到D人醒覺

始終係band 1, 讀過下書都識明辨是非

我間學校69之後想搞罷課 但喺嗰陣撞正考試，個深藍校長直接出email話罷課就零分，之後同佢當面傾又一直答非所問，罷課份聯署9成係Form3以上，啲老師又講過班Form1同佢講唔可以講雜總嗰啲，無眼睇

利申：讀緊某間雨傘嗰陣有罷課嘅荃灣中學

梨木樹竟然係公民黨

你諗下當年大北西反水貨客，再睇下依家大西北。

當日搬小巴站做人肉路牌

荃灣又冇咩大事發生 好難激起啲人反抗

我以前就係住北角
北角又俾人叫做小福建
自從每日落150個支那落嚟
我覺得已經大撚過真福建
最後搬撚走埋

出選係就組隊

只票係非建制你有乜野政綱就算無為而治我都投硬你

我都係 已經想搬出去

梨木樹保得住係奇蹟

反對賣街市俾領匯

金舖街掃落去公園點睇

石圍角福來邨成堆公屋

係fb有人做咗summary 可以針對啲冇泛民考慮出選嘅選區選

但係擺送中時，就有4，5隻狗䕶航

出福建話，潮州話文宣

自動當選優先啦

所以依家我咪嘗試講出黎
集結大西北既巴打幫拖
幫你地荃灣踩旺佢!!!

怪唔得荃灣咁大個區都做唔起一個facebook page
成日諗點解無荃灣友呢d page

荃灣真係好多大陸人

石圍角某中學 已用語言分班

來源：該校老師

荃灣有車直接去福田，20分鍾就到，方便過好多區。

呢到自遊行又有，大媽舞又有，富貴財大氣粗蝗又有
你想點都得

冇可能。果班人一邊講愛國，一邊搶錢搶資源搶身份證搶學位再出國。起碼福建人係咁精(賤)，包括果班識講鄉下話既後生仔。

見到林琳個大波肥婆就想嘔

成家住係度，嗯。

有咩？點解我唔知嘅？

直通車街+廢老公園
perfect match

推

唔夠500人都唔好咁做
好危險

陳琬琛16年超區啲票好多都係嗰度嚟

真係會俾人屌死影咗相都會兇鳩你

我聽日打去學校了解下先

報警，個警察分分鐘係佢地果D義工團體既合作人

住荃灣30幾年

瑜城仲有巴士直到關口

其實有 但建制起既都係

而家個街市

屌你我窮學生冇錢食飯啊

估唔到有三個自己友喎

果日我行過，佢地有街站撐警 (已有post講有巴打挑機失敗)
我冇挑機就咁高速行過都比人撞+啤

當日親眼見信不信由你
頭盔 可能得一轉係咁卦

近年真係愈來愈藍，尤其星期六日一車車自由行，喺悅來坊/熊貓酒店出沒。本身市中心眾安街又多廢老

Sumly 係我少見會認真搞地區事務既泛民

佢真係幫到梨木樹市民

柴灣咪又係
廢老多過麻雀
已婚狗狗宿舍係齊度
以前仲有tree gun辦事處

只要你係深深深藍
就可以反擊到

慘

我識福建話 荃灣真係好多福建人
但我反送中 反佢老母閪

關口濕濕碎

呢到多到想去大灣區邊個城市都有
仲多過出港島嘅車
痴撚線

Lester bb 呀

留名

同荃灣比呢?

唔得呀，笑撚到我碌地，HAHA。

lm

新西好難投 有無人明
利申住荃灣

記得以前荃灣好多上直大陸嘅旅遊巴

所以一直覺得係嗰邊啲中年人成日走去娶大陸婆

搞到個邊啲新移民越黎越多

中學生受唔受

係🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️ 證實既 兩次過百萬都爆930x

依家都係
密過930出老銅

荃灣撚 我屋企啲老嘢 全撚部藍

你自己都講到：差1席就全紅

前排有見到佢係路德圍擺黑警濫暴街站

咁應該點?

屌你，見着兩條師奶喺度抽佢水，拍晒佢手臂同佢講：哎呀你要加油呀。聽到我毛管都楝撚晒

屯天元尋日先贏左一次街站
不知幾多人企出黎
大西北比你想像中黃好多

如果荃灣有反送中街站一定去支持
前排616前好多人係天橋派傳單叫人去遊行
好感動
不過拎既都係後生仔 荃灣啲後生反既多
同老既好對立

Lm

荃灣區學生好多都會返大灣區考察

所以一定要講出黎
荃灣係深藍/紅
要做多D地區工作

建制先有資源人力同你做小議題
搞巴士路線搞規劃全部都係建制做
泛民果班落banner全部都係大議題，廿三條大白象
就算黃藍票源均等，班游離派政治冷感既到時投票淨係會揀為區內做事既

我好似屆屆都投街工，但真係有社區事要幫手，搵果班親建制既真係易搞好多

明

呢區 尤其是綠楊 都ok多低學歷但係搵到兩個錢嘅廢中同廢老 咁你明點解啦

會唔會真係全區失守，紅/藍晒

廢老一大批，後生非豬即藍
個班廢老幾時死

唔好咁
我上一區選都無得選
成個大區由頭紅到落腳
所以好易滿足

咁多票

個區議員包二奶都連任到

屌佢老母

福利囉。唔駛返工日日咬老綜唔爽皮咩？

班師奶支持先奇

呢件唔記得係邊間，但係我想講果間個校徽係紅白藍間條

佢包二奶關我撚事 問題係佢偽獨立 但係又深藍到仆街

所以依家咪要踩旺佢LOR

黃大仙未完全淪陷
獻世 16:9 民主派（多得民協同白鴿經營咗部份公屋區）

觀塘區係 28:9

咩呀，我69 616好多荃灣友出喎

得1丁友。。。。
果度有成廿席

福建人係真心戇撚鳩冇腦嘅
諗乜嘢都戇鳩過人

利申 屋企祖籍福建

我覺得唔好
係天橋近地鐵站最理想
險要
要道
人流多
必經之路

普教中真係垃圾政策

福來直頭係深紅

你個間應該等於我母校
隔離band3啊嘛，多數都係大陸出黎嘅人入去
母校係我畢業前都發現好多低form講普通話🤦🏻‍♀️

巴打多謝你 我無相所以無真相
荃灣都好多後生仔識諗

但究竟後生仔多定廢老多

睇你係想要光復式定街站式

唔講出黎，外人仲以為呢個區係黃區]
實情係藍到紅

lester選海濱係明智

巴打做咩自爆

有荃灣友呢個page

乜有架咁嘅車咩？我開始覺得我其實係咪住喺呢度

親中靜土黎
有公園
有私樓
荃灣線又唔會搞
返大陸又近
中港車牌返大陸又方便
出市區又快
野食又平
買送又平
根本離地區黎(最多天橋)

所以你咪仲係P牌仔LOR

廢老多
利申住市中心私樓

愉城總站 去銅鑼灣 中途經中上環灣仔

何君妖果區

你發夢呀?未訓醒?

呢d佛教徒真係不知所謂，咁惡毒既說話都講得出口

悅來
如心
遠東

咁痴根都最後敗走啦
依家荃灣仲未訓醒

勁多大灣區買樓團，乜乜中山買樓團。

依家咪先講出黎
等人知
之後多D落區踩旺佢
但要集結多D人去行街

但係好神奇地陳琬琛同湯家驊屹立不倒

荃中好多師奶好樂意幫佢做野

之前喺路德圍派過
好多廢老同支那仔

咁下次識撘，多謝巴打

應該好多人都係你咁諗
所以成區輸淨4席

個老婆最後跳左樓

荃灣撚，好撚多大陸人，周街蝗語，中學都聽唔小, dklm
我都驚區議會選舉踢唔走班建制保皇

蛇齋餅糭遊
係呢區洗曬腦
屌
垃撚圾

我明

荃灣區D消息傳得好快
果陣佢老婆跳左樓
好快就成個荃灣都知咩事
好清楚果隻
成個區都係八婆師奶格

岩岩食飯個陣問老豆啊媽點解荃灣咁深藍

佢地話係歴史問題黎
荃灣係當年的「衛星城市」
得農地 乜鳩都無 車又無路又無 圍城黎
窮
所以做就左好多同鄉會/商會
個時d商會係真係街坊合作社
因為咩資源都無

同時，個時荃灣又多紗廠電鍍廠 全部都係重污染
所以荃灣原住民/比政府扔左過去d人
(發展新市鎮 政府送公屋比你但係荃灣)
本身真係好窮好窮
所以對蛇齋餅傻有種情結?

利申:好彩有對黃底父母

F6淨系對左馮雅x一年全級都想死

喂，小心D呀!
咁多小學生既樣
遮一遮好呀
快D搵連仔DEL左佢先啦

胡漢輝？

我夠膽講荃灣同北角係最難入手既地方
福建人落黎香港冇人冇物一定投靠同鄉
建制唔駛蛇齋餅粽，只要選舉前，同鄉會講一句，8成福建會跟同鄉會指示

佢地係可以喺唔知咩情況下拎到你既手提電話號碼，投票日send sms 提你投票，夜晚再問你投左邊個

兩種都要
但頭炮一定要極多人入去

前年畢業 d低form大部分都係講蝗語

幾年前已經覺得係咁，但係呢兩三年冇番去唔知而家點

唉荃灣而家去m記食個飯，聽到成場都講緊普通話，仲要全部都係中小學生

150x22年

唔好糾結，總之區議會立法會大家一定要出黎投票！

仲有屯門

我都覺

有用資訊

新樓/私樓都好d
舊樓全部都係藍絲廢老

中!!!平時佢地D消息真係好靈通

Hello Ching好彩我都就走，睇住呢間中學越嚟越無自由，唯有祝師弟妹好運

呢堆邨聽個名都知舊多廢老啦

以前綠楊有踩，一條友屌左幾句，又屌真係怕出事

應該問點解冇group
有冇巴絲可以幫手搞返個

反駁唔到

啲私樓好多都大陸家庭黎

好耐之前已經好多

荃灣林發耿上次有咸片流出加埋迫到建制派老婆跳樓，點解咁多年都有得做區議員

同埋同鄉會的出現係
因為文革個陣 d人走落黎香港「旅港」
要靠香港親戚接濟
本身同鄉會全部係大陸人黎

此言差矣，辦事能力，與蛇齋餅之類的甜頭，是風馬牛不相及的。

現實上就係咁，唔係個個都係深黃，只問政治取向。

要取得搖擺派及淺黃的票，攻取議席，要做的地區工作好多。

睇下雨傘後，2015區選，邊d傘兵成功取得議席，佢地做過咩工作吧。

咪分化 我住附近發夢見到重要日子街上面都好多黑衫 我呢到讀書裡面全部老師反共 全部中同講廣東話仲次次有出

Push

荃灣依家好多土蝗 越近兩個街市越多

利申：由細住到大

係。不要對私樓撚有太大期望

新民盟咁都輸仲要派條女落去選都輸比阿伯

將軍澳深黃

可惜住唐樓老劏嘅人多過荃西

Sorry我記錯，係橙唔係黃。無一個講廣東話，全部蝗語DLLM

認同
福建人啲思想真係搞唔掂
每次聽佢地講政治都覺得好辛苦
利申：福建人

身為福建鄉下嘅筲箕灣人表示慚愧

而家都係

荃灣三個街市都好多蝗 不要再說了

真 荃灣真係好深藍。。。好多老野。。。一班廢中廢老係到鳩屌

身為福建人，我都不得不承認佢地毫無公民意識

多老人院票倉

Me

係吖，以前成日聽到學生講蝗語九成都係呢間

廢老又多

講左十幾頁，你係第一個出黎屌我既人

你當日喺現場？

我無話過唔信你 我都知好嚴峻 好多人都知
我講嘅係事實 你講嘅都係事實
但你打算好似上面鬧我咁走埋去班廢老度問佢地瞓醒未？

你咁嘅態度真係唔想同你傾落去呀巴打

對佢有少少失望，有次講區內交通問題，我第一個搵佢，求其打發左我走。

結果，我要迫住去搵田北辰，佢地辧事處就同我詳細了解情況，呢一步已經贏哂。

有時，泛民真係恨鐵不成鋼，有工作做，有機會攞政績都hea，我投左俾佢地都好無奈。

好彩無經歷過呢條友聽班師弟話煩鬼到
利申 師兄

我提醒你係咪發夢呀

我以為你講野餐呀

多謝你提醒呀 我一路都無發夢呀

要唔要廢老

睇黎大家有D誤會

以前我都會咁諗
但呢屆真係真係要CUT佢地水喉
班建制太猖狂

Me
知唔知有無人區議會選祈德尊選區，唔想再比隻民賤聯連任

me

冇乜都唔好返嚟啦你會發現呢間已經唔係你熟悉嘅中學

瞓醒未啊你，我哋講緊係荃中搬小巴站

麗濤都係啦 偽獨立議員

麗濤本身係泛民，但呢幾次派d on9唔識做區既落去選先比民仔坐大

[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

上兩個星期好撚多撐警街站 見到都眼火爆

唔緊要 唔啱咪講到啱 大家目標一致就可以

個區議員個仔係讀樓上師兄講果間可字頭中學

太多福建人
我都唔知有咩辦法
我都係住荃灣，福建人
但係我好黃

朝朝望住佢喺度嗌：小巴站搬左黎呢邊呀！
當我盲㗎睇唔到？

啲女人個個都鄉音

要

Ching我係咪識得你
不過母校真係好似墮落緊

萬景峰都好撚多

荃灣真係垃圾地方
發夢嗰幾日出黎
係其他區一出就全是黑衣人
荃灣 就全部廢老新移民 莫講話黑色衫

好多廢老同蝗

新香港人

之前去年宵都見到馬車同佢個柒碌fd

同北角一樣

剛剛係政府統計處做咗個好簡單嘅pivot table
發現年輕人唔係想像中咁少 但當然 係呢9萬人當中有幾多唔係藍係值得再研究一下 但如果全部動員的話 應該唔會輸得咁慘

係太多新移民 之前經過見到香港學生為左同d蝗玩 就佢地講蝗話 聽到想嘔

Sorry 大佬

大是大非面前，個人榮辱都係小事

呢個全香港都會

可能係掛

呢幢大廈正宗水鬼升城隍
400尺，4-5百萬升撚到過千萬
梗係唔想亂

住荃灣真係表示一頭霧水

老人家多都唔止
番學時間成架巴士啲細路都係普通話
真係好得人驚

分分鐘選民登記都無做

荃灣住宅區多政治冷感有樓人士
偽獨立偽中立好易吸票
再講成班人最驚就係「亂」
可能係距離中環金鐘遠
政治唔關自己事咁

喜茶揀係荃灣區真係無原因？
班人根本成日上大陸玩

區議會係單議席
好難搞

同埋自動當選會浪費好多票

屌 不要再說了 日日都聽到

佢地會label 對面海d人搞事

所以我先開post問
到底係真藍定我錯覺
依家睇黎似真係藍
仲要藍到紅

我身邊所有福建家庭啲後生仔都係黃絲

平反唔到 事實荃灣市區真係太蝗
利申 荃西半山區

616果日閪茶排長龍

發夢見到荃灣西站堆新盤界開哂
民主派落唔夠腳仲未決定邊個邊區

成班街坊想出力踢走深藍議員都唔知點幫

支持你呀樓主

十年前已經成堆新移民/雙程証/黑工匿係二三四陂坊堆劏房啦
同鄉會又係個到 成班福建人帶完一個又一個落黎....

仲有呀陳含賓以前都係個頭

唔該晒你呀荃中巴打

唉 市區近地鐵站全部都係個堆唐樓廢老
淨係人流黎講 有文化少少個班都唔會點出荃灣行街 一係留屋企一係出港九

係支持荃灣區巴絲打

好亂

垃圾學校
狗都不屌

屌你老母死教畜，當年笑撚我讀唔到書
而家就讀緊大學，仲發緊夢去exchange

利申垃圾廢青一個

去過一次
嘩二坡坊簡直罪惡之城

發夢派左幾晚傳單 啲廢老見到我地就開口鬧仲有啲大陸人見到反送中就唔敢拎咁 柒到
荃灣真係垃圾廢老區黎 又污糟又多雞蟲
返學成日聽到啲低form傾計用蝗語真係無撚左言

YXX?

聽過，然後以上係維基寫既

btw荃灣其實有邊個係值得投

話時話閪茶條龍愈來愈短
希望係玩厭

去到日常使用語言方面，荃灣的確係多人用普通話和中國方言。
荃灣係18區中排第4，我諗呢個都係其中一個原因點解荃灣咁藍。

原來荃灣咁恐怖

仲有d一大堆村屋
係咁撚樣推何妖

巴打間學校一定好好

好似有老黑操控

住荃景圍表示呢幾年差d 俾民建聯贏

海濱之友

主席早幾年買到人心，尤其是班呀太師奶仔，直頭當佢偶像咁，呢兩年打風真係出嚟幫手，隔離林琳就食正嗰時陳偉業走咗，一旦失守泛民玩完晒。
不過主席無端端走去支持警察，將佢一直淺藍形象頓變深藍，上次616好多黑衫遊街，響小巴站同巴士站都排晒長龍，睇嚟主席都危危乎咯。

偽中立

我新搬來無耐
前幾年發生過咩事？講黎聽吓可以嗎？

有部分學校老師都係反共嘅
不過真係少數
荃灣太多新移民同廢老
福來成條老人村

區議會今年唔過半我搬走算

聽d師奶講海濱都幾多做左警察宿舍唔知依家係唔係

冇一幢
係分散

依家集結幫你地整風！

屌 走咗咪仲少張票

不嬲都冇投區議會
因爲係冇得投

建制話佢支持暴動 其實係咪想鎅票 不過佢真係日日都大字報屌柒莫遠君 佢自動做海濱區做左咁耐 終於有人爭

私樓都可以當警察宿舍？

我日日當自己時運高，睇佢唔到，點都要死守荃中

用你錢買起左

北角都好深藍係咪都係好多福建人？

作為荃灣人 一向都唔當佢地荃灣一部分
大佬，市中心行去都好撚遠，又有陣柒味

真正荃灣區唔應包括呢啲賤民公屋區

青龍頭都係荃灣區喎c hing

其實畫多個青龍頭同深井做一區好過
有錢佬地段

人口老化嚴重 成街老人院 成街票倉

青衣區議員都接近全藍

真心?
浪翠園仲平撚過荃灣d閪樓喎

駁唔到
荃灣同葵涌一出街一定聽到蝗語

易承聰長擺街站，開頭我都直行直過，心諗你何德何能響人哋當年副主席今年主席地頭插旗？人哋住又係住麗濤，地區工作實淨到上次贏公民袋個肥妹成條街，公民袋搵埋余若微等星級幫佢拉票都輸（選完肥妹消失咗），易生你嗌兩句企下街站就叫做咗嘢會唔會hea 咗啲呀？
點知今次主席咁深藍高調去撐警，好多人洗版嗌失望佢一粒聲都唔出唔回應，呢啲叫guts, 淺藍深藍fans實buy，好多冇嘢做嘅呀太中立或冷感，覺得佢做到嘢就得，都會投俾佢。
易生真係想選的話，只能從今次血色六月去突圍，睇下可唔可以谷反佔中嗰班票源出嚟投票啦。

住荃灣表示投白票算

多福建人，多私樓
一個荃景圍已有十幾個屋苑

呢幾年李洪波都係險勝咋 告急

屌可唔可以唔好越講越誇張
荃灣係多藍
但係邊有咩知你係黃會比人打
我喺荃灣讀中學
啲學生不知幾黃
啲荃灣家長咪都係狗衝去報
係多中產離地撚啫

以前石圍角同象山都仲有民主黨區議員，點知某年俾人空降流失部分票源，結果俾民賤聯漁人得利。成個荃灣區都有好多假獨立親建制嘅區議員，佢哋要靠背民賤聯班議員去出banner同做地區工作，結果好多鐵票產生咗。好似主席同林琳咁，一個麗城都兩個選區，咁就好易產生連帶力量，要有巴士咩？兩個一齊去搞去爭取，咁樣易成功好多，成功爭取到就大家一齊出banner，咁樣成個區就唔會諗其他參選人。

真明明我住呢區成20年都唔見好似你講得咁嚴重

band3學校黎

住左2x年荃灣
的確依家係多左好多細路講普通話
以前，我見人講普通話
我仲會大大聲笑鳩佢大陸喱
依家d細路當左普通話係潮語
某d 詞語會刻意用普通話講
如：神經病 ，很火，幹甚麼

有無數據睇下

住象石,放學時間半架小巴都係講蝗語
呢排啲廢老早晚係樓下圍堆大大聲屌啲學生
駁都廢事 完全冇用, 有個廢老C9帶頭拉票
個個月都派好撚多垃圾,洗腦晚會攤位樣樣齊

荃中巴絲要投票！死守荃中！

我都係咁覺得
係佢一竹桿打一船人
我唔知佢係咪想分化
但係我想話要講既話
唔止荃灣係咁

樓主咪分化

連登少有中肯言論 正皮

962B喺69/616咪都係黑衫打蛇餅
TG個荃灣反送中group活躍過好多區
我讀荃灣中學咪都係成間學校都講廣東話
邊有10個有9個都係講普通話 你估上水咩
可唔可以唔好越講越誇張
利申深井撚

咁樣又叫分化，藍絲唔屌得？

將軍澳黃到不得了

係好柒多福建人
福建咩市咩郡 有錢無錢人都有
識得有錢到住大帽山上豪宅
或者新起既柏傲灣
無錢既就福來邨唐樓
好簡單 一個大家庭十口 再加埋老婆老公
你話多唔多人

利申 你估下點解我知咁多

至於你話深藍票倉 除咗多福建人外
大佬 好多老人家架呢區
建制係呢區既地區工作又做得好
好到我都想投佢地咁濟
（當然無啦 含都唔投建制 唉）

地區工作真係我地既不足之處
當然你可以話我地無資源無人力
但有無心係睇得出既
你到選舉先彈個人落黎
同一個平時同街坊傾開計搞開活動既
其實真係話知你係藍定黃
一定投有同佢傾開計個個啦
人之常情呀大佬

冇啦 邊有想像中咁多
公屋嗰啲仲多

我係指出呢個地區好深藍
需要加強地區工作同區選前既準備
分化左d咩？

同意，本身荃灣區搬左入天水圍

福建人思想真係好撚on9，淨係識黎香港搵錢
啲同鄉會好有錢，因為啲同鄉成日都捐錢
兩老啲fd 成五十幾歲先死落黎香港，仲要連廣東話都唔識
落左黎個啲仲要介紹啲人黎香港做黑工

利申：深黃，但兩老都係深藍既福建人，以籍貫福建為恥

北角撚向你揮一揮手

上水都會感覺到壓迫
荃灣完全係溫水煮蛙

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

田少近排好少露面
聽d街坊講田少有錢又有say
點解唔投佢
田少牆頭草到呢 點投得落
聽完已經覺得唔得夠

推 日日返工都見到深藍街站
有無巴絲一齊拆掂佢

你講新嗰啲丫嘛

舊嗰的私樓普遍冇浪翠園咁貴（20年起）

轉比荃灣藍絲 染黃佢

繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]

叫人投白鴿賴文輝啦，佢真係有努力用心去做，長期開街站，但唔知出選石圍角踢走文裕明，定象石踢走陳振中啫。

多福建人(我全家都係)
黎緊即管睇下荃灣西果堆新樓入哂伙會點，不過我諗都係離地港豬居多

利申:住左二十年聽得愈黎愈多蝗語

荃灣廢老人口多，福來村、祈徳尊都一大堆
仲要有好多同鄉會，經常收建制錢出去遊行

利申 由細住到大 有親戚係果啲同鄉會會員

海濱充滿港豬同牆頭草

有冇楊屋道選區巴絲諗諗計 陳 x賓贏左好多年

屌 未打完就re咗post
另外海灣多離地中產

呢d全部老人邨好易種票

有冇荃威巴絲

荃灣既兄弟姊妹
加油！

象山啲廢老廢中多到一個點
啲廢老廢中勁中意陳振中
掌心雷都唔洗，自動幫埋佢拉票

利申住象山

住荃灣 好撚多福建狗 最撚憎福建狗

仲要係上屆投票率最高果區黎

不過睇返過半投票率果幾區，得深水埗泛民成績係好d

選舉嗰排有8成舖頭都貼建制poster

真
每日收工經過地鐵站天橋都有班廢老擺站求簽名撐警
我有次忍唔住走埋去大大隻字寫「收皮啦」
差啲冇命離開天橋

利申 我當時抱住個女 都俾佢地口水戰圍攻

唔撚係呀
投票率最高
動員能力咁強

抱住女女就忍一忍佢算啦
等我地集結兄弟踩旺佢！

無間道今年有冇機

荃灣藍絲廢老消息好撚靈通

講緊趙恩來 以前係田二少助理
但係前幾届立法會區議會佢都收收地皮 出多個素人又𠝹票 個情況好尷

荃灣荃官舊生純黃絲here
不過街上面真係好多藍絲廢老

16人口普查結果
荃灣市中心有6成人都係講普通話

個個區都黃絲架啦
但荃灣整體藍得太勁

唔夠d廢老大陸西黎

6。。。成？？？
深圳咩？

可風舊生
之前番過中學一排教班 而家中學都被入侵得好緊要

識幾個fd屋企人做狗同公務員都住係海濱花園，勁深藍

荃灣多廢老，後生嘅寧願走去大西北都唔留低

利申：荃灣撚

我都想知
荃灣居民

我相信深圳都無咁高比例

好憎果條八婆囉

真係痴撚線

我屌你老母 梨木樹衰極都有兩個公民黨議員 一個做左16年 一個更加係三十幾年
你荃灣市中心啲區？sor撚ry，幾乎紅撚晒

荃威荃中勁多廢老廢中
有個荃中fd個阿媽係民賤聯打手
但fd係純黃絲
利申 成世人都住荃灣

咪鳩噏

象山唔多樂觀 成個象山廢老絕大部份已經係鐵票
當年投蔡子民我都以為贏硬
點知聽返老母講民賤聯係拉攏左佢原本個廢老妖搞手
拉隊轉投民賤聯,老母同班人唔多熟都成日收到著數

my bad 冇睇到呢個數據

我都唔係完全準確

睇返分析，應該係因為15年區議會選舉，好多後生都冇出黎投票，16年立法會選舉先出黎
反而老一輩就keep住15，16年選舉都有投票

btw,16年人口普查就睇到個選區人口既年齡分佈

好多老人家係真 但荃中而家係民主黨
希望唔好輸

住荃西 夢遊幾次都好多人一齊

又打飛機

梁詠詩上屆輸少少咋

老豆都係廢老 我有日叫我幫佢上網check 選民有冇過期我扮唔識同佢講隔左咁耐應該冇左掛

老一輩福建人嘅特性真係好乞人憎
R著數行先，冇著數畀佢，就叫晒啲同鄉杯你

想知荃威咁多老人院 係咪一車車去投票已經收皮

人口普查

廢老多，多同鄉會，多菜市場聚集新移民，多唐樓

同埋，呀牛輸左

條金街之前日日比人屌

之前仲有人想搞光復

佢做咁多反圍標工作我覺得ok
上兩屆空降愉城 啲人直情唔識佢

唔好內哄啦
依家最緊要係點樣可以將荃灣區議會個議席增加
由依家既4席，增加到目標係10席(總共20席)
依家問題係連泛民同荃灣區既黃絲都打定輸數
要麼就無人落黎選，要麼就話投白票
先唔好話搶返一半議席呀
增加多1~2席都得掛?
但今次親中一定全體總動員，嚴陣以待
分分鍾成個荃灣區變晒匪區
情況真係相當之不樂觀

依家就係連泛民都唔敢派人落黎選

本身有兩個 一個係for分享舊相或者議員有啲咩搞 例如巴士路線更改嗰啲
另一個真係亂咁嚟 有啲咩招聘 搵失物嘅
我覺得真係搞嘅話不如諗下從民生入手 荃灣班廢老真係停留係口腔期 淨係荃錦馬會駁去福來村條橋漏水問題都搞咗咁耐你就知班建制撚有幾咁廢

畢業之後知道空降咗果個新校長，一開始就知佢係真心on9

直頭係要開一個係用黎投票同落區宣傳用啦

泛民地區工作真係做得唔好

畀埋位都唔識上
唔識得人心

屌，見到我屋企
大陸人仲多撚過北區

新市鎮多新家庭遷入 多小朋友自然多後生仔 市中心多數係舊區 多住左幾十年既中年同老人 但而家d新屋村真係好多蝗

當時本土派熱普城得新界西入到 仲以為荃灣人做到野

利申:荃灣人

今次可唔可以都保住佢地

MON左成日POST，隻眼好鬼累。
我自己唔係呢個選區架
你地自己個區真係要自己救
你地自己決定繼唔繼續推呢個POST或者向呢個方向搞啦
今日已經用左成日時間，自己野都無時間做

可唔可以用建制年青人做賣點
扮建制人
再求佢地畀機會年青人
用同情黎票

當區區議員老唔老？

係屯天元推左鄺神同朱迪入去
荃灣係搞左個君妖出黎

計我話
係星期日下午茶時間睇下邊區大快活 大家樂 美心
多廢佬廢婆淨坐低吹水就知戈一個整體廢佬指數

留意到荃灣區既廢佬指數係極高
每間快餐店都係有大約6-7成被坐低吹水

無計 荃灣呢十年太多大陸人落嚟 我淨係攞福來村嚟講 十年落嚟我覺得變化最大係我以前頂多聽到3-5句蝗話 而家係一落街就聽到 同埋嗰個選舉得一個工聯會葛兆源係度選 仲要可以直接俾佢入局 所以我覺得真係要改變要係福來村推到一個九十後嘅人出嚟選

春秧街同錦屏街感覺上都好破舊, 唔覺得特別有錢

呢個真係要靠各區手足自發報數
係就係柒D
但希望唔好係以為搞分化啦
當年共產黨思想改做咁成功
就係因為長征完去到延安，第一時間就係用左幾年時間搞整風
深耕細作
地區工作做得好係會有收成

北角好多福建地主

多窮人，多低學歷人仕

No 你睇睇入息中位數

荃灣中心好似好多大陸人住

但d樓破落到以為自己喺深水埗, 有錢又唔維修尤其春秧街

唔單止係荃中
希望全港都唔好輸

做得好
與其俾佢投民賤不如幫佢取消左佢算
少得一票得一票

荃中單車場每日都有堆講福建話嘅公公婆婆係到傾計🙊

可唔可以踢走佢

唔知點解香港有好多人覺得舊就等於冇錢，新就等於有錢，全香港比例上最多舊樓嘅地方可能係山頂。

之前梨木樹Facebook group先有人po啲藍色野而比人圍屌

想喺度多謝615果晚喺大窩口M記對面派傳單嗰位年輕人

好彩自己中學嘅時候係用廣東話 而且我普通話係考第尾

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

荃灣真係好多蝗，平時係川龍街河背街買餸
好多都唔知講乜鄉下話其餘個啲都係廢老
好難搞

梨木樹算係荃灣清泉

果幾條街真係好多蝗語

我上次已經盡力拉埋老豆老母投票架啦
最後都係見到炸廢柴入到真係屌出聲
利申: 荃灣撚

以後唔食福建炒飯

算撚數啦荃灣冇得救架喇
次次有咩事都勁多廢老街站
根正苗紅，不如擺多啲資源係第度都仲有希望

佢份人真係好假

有時朝早返工，經過綠楊見到何狗係度做戲我都啤鳩佢幾眼

最慘係福來邨啲蝗唔係後生大媽
係五六十歲啡膚色既農村阿嬸

梨木樹今屆有冇暗湧

青龍頭伍顯龍真係冇人知佢係忠定奸

梨木樹 陳琬琛

預埋我

又咁講。71下午2點幾3點去到沙咀道黑衫坐滿成架930x
去到荃灣尾站啲人要企車頭

田北辰先係最奸最仆街
愉景啲on9勁信佢

我無野講

有冇石籬石蔭手足
樓下已經有民建聯日日宣傳緊
點先搞鳩到佢地

小西灣先係深藍，又多廢中廢老，細嘅全部都係藍屍mk小朋友

以前有food court個年代都幾好呀
好掛住一碌碌生果柱
啲中產就係on99 buy佢呢啲
起晒金舖多咗大陸人嚟消費又話助長經濟
田北辰垃撚圾

成個青衣啲中小學都係蝗語，啲蝗蟲仲多過香港人

好掛住三餸飯
依家咁多傢俬舖都唔想行

石離撚
郭芙蓉真心垃圾on9

全家都唔係喎

所以其實而家有無荃灣巴絲會gather下搞下文宣開下街站咁？
至少荃威海濱荃中都有啲機救亡(好似係)

或者喺fb開返個fb gp？
見到人地啲大埔gp/馬鞍山之友/西環變環時
真心好葡萄

白鴿黨最近有個新嘅社區主任係福來村set咗辦事處
有無人知佢諗住選邊區？
見佢好勤力搭巴士搬住架撐周圍走 就算係白鴿黨我都含淚投住先

海濱

好多舊選區選民都係60-70+為主(多年輕選民起碼5/6倍)
有蛇齋餅糉就投佢架啦
我屋企人唔中意宜家個個奶共議員
但原因係過時過節冇野送冇活動
當然佢都冇乜功績 希望今年可以踢走佢

荃灣五十萬人接近80%係老人
有工聯會陣地，當年有份支持市民攻打香港英國政府

利申 土生土長荃灣人

好少出荃灣市中心，多數直接出去
講完即刻覺得荃灣好藍，好多煌。屋企附近撘車遇到
中學生真係講普通話，同時feel到同一區嘅人愈來愈質素下降。

Btw 身在愉景新城選區，田北晨已經係無得揀之下比較揀得落手的了。做唔到嘢起碼斯文啲，隔離個啲恐怖到成條街都掛曬撐警，話我地暴徒banner。

如果要選藍嘅話田北辰一定係唯一一個

但你講個三個地方而家全部都係建制區議員咼

認真，住調景嶺唔覺得調景嶺有幾藍。 一大堆小學中學 一大堆後生仔 係之前大家冇出嚟投票，今年應該唔會

之前係大家冇投票姐今年唔會

話説海灣A室好似係政府宿舍
唔係全部，但都有好撚多狗

傻豬黎嘅
大西北先係最多人講廣東話

印象中有期電話騙案報案數字入面
荃灣係特別多

係撚！16立會愉城票箱藍撚到

成個荃灣污煙瘴氣
屌你老味大家可以去海旁行下，聞到陣深圳先有既「大陸味」

發夢612凌晨出左去
直到傍晚返到荃灣

發夢係金鐘親眼見到嘅情況
到返到荃灣嘅情況 我就知荃灣有幾咁冷漠
金鐘發夢發生咩事相信唔洗多講
荃灣直頭歌舞升平 連一個黑衫都見唔到

果下我真係好灰...

點都唔夠當年愉城food court咁多人
好掛住甜心三餸飯

九龍西咪差唔多

由細到大都住荃灣，小同中同大部份都係黃bor自己兩老都係黃（但親戚係藍居多）不過議員就真係好多建制利申：大學Grad咗都幾年

有住荃灣朋友 連死左人都仲日日仲係度post吃喝玩樂相

利申： 兄弟級友情 已割蓆 恥與為伍

我冇野講

除咗自己屋企一家三口，全個家族都喺荃灣，全部已經唔係藍，係紅到仆街，全部褔建乜乜柒柒同鄉會，全部中港兩邊走

你地當九龍西死架
鼠王芬同蔣元秋夾埋11萬票

大量廢老

整個荃立方同地皇廣場大陸到呢

真係好樣衰+1
法團都話要揀個真係做野嘅議員
真係唔希望會輸

LM

荃灣真係好多廢老同藍，全部都淨係識講錢，因為佢地好撚窮，窮到眼中淨係得錢
利申：荃灣撚

以前返荃灣工，搭36全車小學雞大大聲講蝗語

㩒錯負皮sorry

岩啊荃灣冇野多新移民最撚多

波叔做左咁耐係有班支持者既

老實講班廢老都唔係專登投建制派 係貪小便宜姐 人地做左咁耐都比左唔少著數班區民啦

咩多啊
唔知仲以為返左大6
都冇人講廣東話

見到著住母校校服既支那學生簡直

7蚊16張證件相堅係震撼價
我係師奶嘅話實投

冇嫁啦
見到班大陸仔行過都心酸

行得天橋多，果人比較離地

荃灣係多新移民
但遊行日子好多過海巴士都爆
等咗兩三架930X先出到去
城巴有加班

各荃灣巴絲記得投非建制
之前我成日都投白票
因為無個投得落手

絕對唔係
荃灣好多傳統建制商會/同鄉會勢力
15年區選新民主同盟派16人參選大勝15席
惟一一席贏唔到就係綠楊
輸俾個仆街林發耿

林發耿有幾仆街自己睇

from wiki
2014年4月22日，《明報》一篇報道指林發耿捲入一宗婚外情事件，並附上一段懷疑林發耿在有夫之婦家中偷情的偷拍片段。[8] 片段中見到一名貌似林的男子祼露身體並與一女子有親密舉動[9]。報道刊出約一個月後，即2014年5月24日，林的妻子方妙蘭從荃灣一棟工業大廈跳樓身亡，坊間因此猜測其妻自殺跟林的婚外情有關。[10]
2015年香港區議會選舉，林發耿在巨大輿論壓力下仍然競逐連任[11]。最終以2,193票擊敗新民主同盟的王珮芝而成功連任，成為該屆選舉中唯一能擊敗新民主同盟的候選人。[12]雖然如此，林發耿與泛民主派對手的得票差距，由2007年及2011年的逾1500票，顯著收窄至2015年的200多票。

夠大西北窮？

補多句
荃灣呢班係有錢的真深藍

多新公屋同真劏房既地區就會咁, 香港住落果班唔肯生.

東涌全藍添
啲新移民地方
得啲後生係正常

以前愉城嗰個做得幾好
不過真係唔夠二少玩
嗰陣睇住d助選團行入愉城宣傳行入聯邦一枱枱派單張
白鴿嗰d就連商場都唔俾入

無

大奸大惡

何妖荃灣唔係好多票咋4500都無 大西北反而多好多

我都係住個頭, 仲有扮無黨派其實都係建制垃圾。
吸哂啲所謂中立既人票

鬼咩 啲議員話自己無黨派 咪又係建制

何妖係鄉事派抬轎
之前睇過梁福元訪問
佢話其實鄉事派想自己派人出黎選
不過最終都係被勸退同跟左高層指示配票
工聯會就咁收左皮

無, 因為買新樓都可能係大陸人

點駁，你諗下田二少邊度出黎，依件點推得走呀
搵鄺神過黎就得

荃灣多私樓藍絲

有歷史因素

不過最主要嘅原因係佢地嘅社交圈話題係"愛國"，佢地唔參與就冇朋友

鰂魚涌
住喺度廿年未見過有民建聯以外嘅海報

有無荃灣巴絲一齊搞下文宣組
就算唔現身派傳單
周圍airdrop下都幾好
做得幾多得幾多

同公私樓已經無關
黃埔都出到個雙料議員鼠王芬

係某新樓FB GROUP 多數業主係後生仔
個GROUP日日反送中

支持

佢哋咒完人自己咪又係要落地獄...

巴打我好記得你 次次一講梨木樹你就好嬲

蓋清都入埋黎

咁多民建聯唔搞，係要搞海濱

盞益咗隱形民建聯

推

幫朋友講:

荃灣私樓區主要係中產/小康多
掛住搵錢 中立派/政府冷感/港豬多
不過反送中一事已令唔少中年人醒覺
荃灣某d私樓區已經搞緊非建制派助選團
有唔少人都會幫手
但都係要多d人
(大型傳統私樓區: 愉城區 荃景圍區 麗城區 海濱區 etc)

上面講果d藍絲/廢老/新移民
應該主要係荃灣市中心舊區樓/劏房/福來etc

另外個fd仲話
佢間中學超黃
近年d社會運動
都有勁多學生同校友 支持同參與
唔算好多普通話學生
佢話見到上面講到禁恐怖 唔太清楚其他學校咩情況

我諗可能因為佢讀荃灣區最勁果間
btw個fd勁好仔 上次見到佢幫手派傳單 勁落力

你睇返先，近幾屆都有人同佢爭

助選團 係有人會出黎選?

講深藍 九龍東都係一撚樣
黃大仙區 觀塘區
都好需要幫手清洗

遍地開花
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔太清楚 好似有班人聯絡左非建制派果邊
會有人出去選 而後面班義工要幫手

其實唔應該只得某幾選區要幫手
要全荃灣區唔同選區居民連結一齊
力量先會大
所以荃灣區唔同選區居民要留意住黎緊既消息
出一分力

廢中講幾句歷史，其實上wiki對比下歷屆區議會選舉都會睇到
以前荃灣都算係民主派基地嚟，九十年代同千禧初期民主黨有好多樁腳喺度(鄺國荃﹑陳偉業等等)，民建聯無影咁滯，所以相比東區嗰啲，荃灣其實唔係傳統建制區
只不過荃灣區嘅民主黨人喺新西上唔到位，一直係屯門何俊仁同青衣李永達行頭，慢慢就令到荃灣分得少資源而無人接到班，輸輸下就無哂(田北辰當年係空降搶走民主黨一席)，今日剩返李洪波頂住同一時間民建聯就培養樁腳(先係陳恆鑌，而家開始推林琳)，再加埋樓上所講有關新移民換血，此消彼長近兩屆就變咗建制天下
同埋而家荃灣第一泛民大黨係公民黨，呢兩屆都贏哂梨木樹兩區

P.S. 作為海濱人，唔係好想Lester走嚟選海濱，要揀就揀祈德尊/汀深/綠楊，因為海濱煩鳩歌王近兩屆都叫做抵抗隱形民建聯有功，如果三方混戰我怕盞益咗對面

立法會選舉 除左福來同石圍角
大部分細區都係民主派過半票
不過好多都係50-55%呢d僅贏既數字
所以一到區選多數收皮

班人俾民賤聯洗晒腦

田北辰落黎荃灣係吸票吸得幾勁下

我住荃灣中心
父親果系全部福建人
成個荃灣中心都係福建人
移民潮落黎既

福建人全部都係垃圾
父權，自悲，自大，暴燥，民族主義，孤寒
福建人就係支那人劣根性中既戰鬥機

利申：幾個月無同老豆講野

鹹片？！

元朗可以比拼下....

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我都係呢間中學舊生
校風都算比較自由
退左休既前校長FB日日都撐年輕人，好滾動

佢本身讀港大archi master出身 又係90後 又會叫人登記做選民 我估淺黃

人在異地會極力悍衛自己既文化既，大西北平時咁多蝗基本上同大陸無咩分別，啲人當然想保留自己啲香港味

大角咀都好深藍，應該仲深過荃灣

但其實香港有邊區唔係藍？真係得太古？

新公屋唔算多 劏房多

啲人質素真係好差
我以為自己已經夠低賤夠無禮貌
點知有人低劣過我
以前住深水埗識啲窮人都叫有少少骨氣
而家住柒木樹全世界都用綜援打飛機
成日話自己窮 但轉頭又瘋狂去旅行
我舉報舉到攰

石圍角老人村+老人院, 建制少票過泛民就仆得街啦

其實都係50-50

住麗城/灣景路過

好重要既資訊

無錯！
大西北同北區
可以稱得上係最前線既疆土
自然就養成了民風標悍
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

今屆選完區選咪知

起碼有荃官頂住

好多小學生一放學就全普通話

明報報導

仲要佢競選slogan係忠心耿耿

泛民啲區議員都唔積極。田筆辰成日寄信話自己成功爭取，同人影撚晒相，唔多唔少吸走啲票

荃中人same here
我父母都係福建人

窗簾布

但李洪波地區工作叫做得幾好，有好多街坊都好buy佢，話好過曾大唔做野

荃中真係荃景圍清泉，希望保得住

依個真
公屋都要睇落成年份

大西北將軍澳公屋好多都8萬5產物
屋又大變相鼓勵生育
嗰時90-2000年入伙多數舊香港人
就算老豆老母新移民，佢地仔囡都長大哂
變左今時今日嘅民主票倉

反觀近年新落成公屋
啟德東九嗰啲真係無眼睇

睇下今日天水圍啦！早幾日元朗！
荃灣區，爭氣呀！

石梨唔係荃灣....

咁都會落荃灣既。。。

麗城嗰兩條友幾深得民心 都幾難打
啲上咗年紀中產覺得佢地幫個區做咗好多野
我老豆仲話好開心麗濤區有黃偉傑

過兩日就屯門

上面巴打po左呢個banner 希望可以激起到d黃絲唔投林琳
黃偉傑就太難...

大陸個浸透係好勁，不過要相信我地嘅同路人一定都唔少

啲人覺得嗰兩條友為麗城做咗好多野
所以投俾佢地

本身仲以為荃灣市中心先多大陸人
屌 而家連住嘅地方都越黎越多 已經係住偏遠私樓區啦

隔離葵涌極多黃

唔好賴晒落大陸
根本成個荃灣，好多都係老香港
廢老廢中藍絲

根本十年前已經係咁，唔係近幾年
當時已經奇鳩怪個名有美國商會入面啲人講普通話

今屆象石都好可能係

我係土著 鄕事會廢老不代表我 恥與為伍

荃中人要踴躍啲投票 保住波叔個位
上屆都只係險勝 睇吓我地人多定廢老多

加我 我堅仔支持

平時班鄉親賄賂得多

開左個post咁多日，終於推動到荃灣區手足落區宣傳
不過要小心點呀！

荃灣街坊係時間企出黎啦